有冇人開始覺得同之前識落嘅朋友唔夾?

我有班中學識落嘅朋友，挽埋咗好多年。
但近年，會開始覺得同佢哋一齊嗰陣唔開心，佢哋好中意搵人嚟講笑特別係我，咁可能之前我比佢哋嘅印象係好挽得、好和善咁，咁我之前又的確唔易發脾氣，叫做啲冇咩脾氣嘅人。
佢哋可能覺得之前都冇嬲㗎啦，大家都搵大家嚟講笑啦，你唔係依家嬲掛，你唔係咁小氣掛。
咁我覺得一兩句當玩冇咩所謂，但係係咁講就真係會變咗攻擊。
可能人大個咗，唔知係eq低咗定點，開始變得“挽唔起？” “小氣？”，好在意尊重尼樣嘢，覺得同佢哋相處，佢哋唔太識尊重人，例如不斷人身攻擊你，挽9你，觸碰你底線之類嘅事都令我覺得同佢哋挽好無益(有種好似比人欺凌緊嘅感覺)，可能覺得大家咁多年兄弟唔洗理尼啲掛。
另一方面，我又覺得大家一起挽咗咁耐好難先有段咁嘅友誼，同埋我覺得係個相處模式問題，因為之前都係咁，大家都互串，係我之前將自己嘅底線放得太底，佢哋仲以為我仲係咁挽得唔會嬲，其實諗落都唔怪得佢哋，衰自己太淋善。
尼班朋友係講唔到心事會笑9你，分享唔到自己嘅興趣想法會笑9你，只有娛樂嬉戲等可以引起討論，講認真嘢都會當你講緊笑。

挽乜鳩
玩就玩啦

唔啱傾就cut線啦 識啲益友好過
都你差唔多原因而同咗個由細識到大既朋友絕交

尼你老母

挽

樓主你走先
無人幫你頂到

火星人黎地球交朋友係難d 嫁喇

你咪絕交LOR 幾唔閒

挽嚟挽去，唔夾都正常啦

挽你老母

我有另一班識冇耐嘅朋友，大家有心事可以互相傾訴，支持同鼓勵，我再睇返我識最耐嗰班朋友，心諗點解會咁，唔係應該相處愈耐，愈可以做對方嘅知己，支柱咩？點解仲停係酒肉朋友階段

又挽又尼
我係你朋友都指住你個柒頭黎笑

挽乜9 拖手仔呀? 定係盲咗要人扶住過馬路呀?

係呢個圈子 定左型

如果你覺得
無咩值得留戀
可以考慮慢慢疏遠佢地

又唔係話一定要講心事
有班人淨係娛樂嬉戲
前題係你自己覺得舒服

朋友冇用

識左咁多年都仲挽挽挽
仲肯同你做朋友真係算唔話得

我好認同我都覺圈子定咗型
我同佢哋都識咗10年整體嚟講都開心嘅
大家都一齊經歷咗好多，唔係話斷就斷
只不過可能人大咗,壓力多咗變得難去控制情緒，唔再似以前咁，我都諗係咪自己小氣咗

完全同我呢家嘅情況一樣
無呀咪開始佢一嚟料 就認真屌返佢
佢自己慢慢會諗

咁咪屌佢叫佢收下把口囉
識咗十幾年仲要收收埋埋做乜啫
唔係小氣而係佢開玩笑開得過咗界線
而佢又慣咗我地會忍笑下就算
有時佢講完你試下唔出聲無視佢
尷尬嗰個係佢

我最近做法係到我興嗰陣，我就唔出聲

弊在我其他朋友會和應，個話題會keep住落去，有好幾次要我真係屌人先識停，但話哂都朋友都唔想下下去到咁，加上我又唔中意罵人

知道

我都係咁
我都會無視埋啲和應撚
無視佢地 佢地就會覺得無癮
就會收皮唔和應
都係嗰句 完全超出界線直接屌
明確俾佢知唔該收嗲